公屋仔永遠都不給私樓仔

人地贏在起跑線

及

公屋先正
租又平，又免管理維修費
人生贏家

利申：租私樓，15k租，想死

洗撚你講？

講就正
周圍都唔知係咩人
萬一有d痴線佬鐘意收垃圾搞到周圍甲由你日日都玩踩地雷咁都咪話唔過隱
lift lobby又好邊度都好總係有陣怪味殘殘舊舊
番到屋企都冇個舒服既感覺